# Titre sujet   
## Sujet    

NomProjet\
[Lien du site du projet](https://login.github.io/projet/)

## Membres du groupe :
 - [Nom prenom (référent)](mailto:nom.prenom@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)
 - [Nom prenom](mailto:nom.prenom@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)  
 - [Nom prenom](mailto:nom.prenom@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)  

## Présentation
Ce dépôt correspond à un site web créé en HTML/CSS/JS dans le cadre de la SAÉ 05-06 à l'IUT de Belfort-Montbéliard. Ce site présente des informations concernant l'entreprise ******** et sert de vitrine pour présenter l'entreprise, ses activité, son organisation et son historique. Vous trouverez dans ce dépôt et sur le site un rapport économique analysant l'aspect économique de ************. 

## Choix de conception
Pour la conception du site, nous nous sommes grandement inspirés du site officiel de ******* (trouvable [ici](https://www.entreprise.com/fr-fr/)), du site d'un de ses principaux concurrents [xxxxxxxxxx](https://www.entreprise2.fr/) et nous avons pris comme référence la charte de ************** disponible [ici](doc/charte_graphique.pdf).    


## Développement Site Web et Validation des pages
### Page d'accueil
**Auteur : Nom Prénom**  

Vérification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?showsource=yes&showoutline=yes&doc=https%3A%2F%2Fs1-demo.gitlab.io%2Fprojet-sae-demo%2F)


![capture d'écran de la conformité de la page ...](doc/capture_1_W3C.png)

ou 

<img src="doc/capture_1_W3C.png" style="width=400px" alt="capture ecran sur w3c">


<!--  style="width=400px" ne fonctionne pas -->

### Présentation générale
**Auteur : Nom Prénom**  

Verification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?showsource=yes&showoutline=yes&showimagereport=yes&doc=https%3A%2F%2Fs1-demo.gitlab.io%2Fprojet-sae-demo%2F)

<br>
<img src="doc/capture_1_W3C.png" width="400px" alt="capture ecran sur w3c">


## Répartition du travail

### Planification - Diagramme de GANTT

- Nom Prénom

### Recherches d'informations

- Nom Prénom
- Nom Prénom


### Rapport économique

- Nom Prénom
- Nom Prénom
- Nom Prénom

### Développement site

- Nom Prénom
  - Page d’accueil
  - "Template" de page (Navbar/Footer)
  - Page présentation
- Nom Prénom
  - Page histoire
- Nom Prénom
  - Page organisation


test
